淨係得我掛住你有咩用

可能你而家唔知喺邊度
攬緊邊條女

我都掛住你

咪係 諗到去攬女咁on9
通常都扑埋野啦 齋攬咩

本日最中肯

算啦baby 啲賤人理得你咁多咩 佢哋分分鐘覺得撇甩你好開心tim

岩呀 人地風流快活緊
我就望住個電話on99

好似我咁

你係風流快活果個
定係on99果個

單方面付出到已經好攰

on99個個 佢幾時快活緊

係辛苦仲好傻 但係陪到佢就得

幾時快活 同邊個快活
我都冇權過問

可能最後覺得我阻住佢啦

岩牙

好頹呀

I know that feel
得自己一個著緊 其實真係好on9
但又忍唔住

冇利用價值既時候就係阻訂

大把人比我更吸引

原來咁多人同病相連
唉

好不容易以為機會黎喇飛雲
點知轉頭又話有野做 得個桔 唉

你只係零 （我都係 ）

新鮮個陣咪100 而家乜都唔係 仲諗咁多做咩

控制到既就唔洗頹啦

你個名真係

都係呀 都頹左成個月

傻西瓜黎

似係佢被唔到安全感你姐

agger

如果互相佢信任點會咁諗佢

有時唔夾就真係唔夾

識玩既男人
得到手就會變架啦

男女都有責任
但係女方要出聲男仔先真正知咩事

當然啦 女仔扮大方 男又點知咩事

我都好掛住佢

已讀不回

而加黎掛住有咩用

所以睇下個女既有冇同佢傾過
有傾過都係繼續咁 冇改善既
咁就係條仔衰

可惜D女又唔出聲要你估 你估唔到就嬲..

岩岩起左底
你究竟醒未
條仔同條女嘈先搵返你攝時間 激佢
佢根撚本就係識玩玩尻你
你飲酒頹廢有意思咩
佢唔會知 知左都唔會理
你做緊既完完全全係冇價值
你唔應該再係咁 佢呢種厹都唔值得你去愛
出面既世界絕對仲有更多美好既野 比佢好十萬倍既男人
You deserve better
你絕對值得擁有更好的

利申唔敢鬧你鬧得太金 因為唔清楚咩事

。大哥啊我而家讀心神探咩。。

過來人完全死左都唔知咩事

不過有時拍拖都要諗多一步既
唔可以愛自己多過愛佢
你去同fd飲酒既
得閒留個message囉
唔好要佢on99望住你消失左幾個鐘

我好乖乖仔 會影相同報到 而加番到屋企都報到 所以個時大家好信大家

變得勁快 先2個月就變到唔中意

前前後後都係半年既事